氣管敏感撚入

小弟不嬲都有氣管敏感
每年一轉季就會咳一星期左右
今年好似唔識好咁咳左成個月
關唔關TG事

標題係咪急口令尼

下世小心d